我真係好想同你一齊過聖誕節

但係你已經離開左我
你唔會再好似以前咁陪係我身邊 同我分享大小事
同你嘅回憶都已經唔會再增加
你有你嘅新生活 我都無謂去打擾你
但係我想講 我真係好愛你
希望你聖誕節過得快樂
同埋祝各位巴絲打都過得愉快

巴打 俾個抱抱你 雖然我知佳節會令人特別失落

多謝你 希望你都過得愉快

我都無乜特別 呢到好多巴絲同你一齊傾計㗎

唔知你會唔會見到呢個post
我知道如果你見到都會覺得我好嘔心
但係我想同你講我真係好掛住你
好想有個機會可以繼續去愛你
同你一齊踏入2021年 甚至之後
一齊渡過所有難關

我今日見到ex用上年聖誕我幫佢影既相做左wts頭像
個心離一離，明知今年聖誕已經冇可能係佢旁邊

好心酸 雖然唔知巴打你有咩感覺
如果比著我 真係會好心痛
好想以後每年聖誕都繼續幫佢影相

做咩事會分手呀樓主

最後個句睇到有啲想喊
以前佢都成日幫我影相

大家同路人
絲打你又因咩事分手

我本身未plan 打算慢慢再搞
邊有諗到會咁

咁多位頂住啊
我都係啱啱無幾耐之前同女朋友分左手
之前一直捻緊去邊度 買咩禮物
結果依家變到乜都冇